求救 開唔返部機

事源係我係今日玩玩下部機 lag左
咁就諗住重開機解決 重開完個mon一直keep住唔著
咁之前都有發生過呢個問題 通常隔一陣再開就ok
但今次情況有小小唔同 佢一直要我去呢個畫面 如下圖
一直Exit and continue 重開機都返返去呢到 點算